如果你發現自己唔係另一半既最愛, 你會點?

接受唔到, 選擇分手

覺得唔重要, 繼續一齊

強姦佢之後分手

佢都唔係我最愛

咁你會點諗
同佢一齊既原因係?
佢係第二最愛?

我嘅最愛係喺好細個好天真嘅時候，我自己付出晒所有真係好天真。咁依家個人都大咗，自然冇咁愛吧。同現任一齊緊係因為愛，但唔會因為最愛唔要佢，只係問心，佢唔會係我最愛。

屌講到好撚複雜

佢知唔知?
覺唔覺得自己有d對依家既另一半唔住?

佢知我曾經係天真過天真嬌，有話想我當時遇到嘅係佢。佢好錫我我都好錫佢，所以冇話唔開心咁。對唔對得住就好難講，感情係最直接嘅感覺，唔係我對唔住佢就可以將佢變返做最愛，咁樣好夾硬亦唔公平。唔想我對佢係同情，我要嘅係愛情呀

令自己成為佢嘅最愛 唔得就幫佢手揾返佢嗰最愛

幫佢手

分手

利申 試過
對方仲想追翻我 但不了

仲諗? 梗係即刻出軌，搵你嘅最愛啦

唔好睇得最唔最愛咁重
自己拎黎辛苦

但如果你對佢係同情
你應該主動離開佢?

好理智

咁應該睇咩

生活得舒服咪算囉

你最愛的定義一日唔改變，一日你的舊愛都是第一名。

大把人就算結左婚 對方都唔係最愛

點發現？
如果佢講你聽咪分手

分手

分手 接受唔到

講咗分手一個禮拜前左右